# Тестовое задание для deep.social
Требования и описание тестового задания в файле: Deep Social - Python Assessment.pdf

Пример исходных данных в файле: sample_installs.csv

# Запуск
```python3 main.py```